另一半唔肯嚟拜年

事源係佢話過嚟拜年先嘅
咁我第一次肯帶男朋友嚟拜年 係因為我重視佢
視佢為結婚對象 係時候要見下屋企人

當我講起自己屋企人嘅性格佢突然話唔嚟
我知佢唔中意人地問3問4 但我屋企比較傳統 所以都會問下
佢仲話唔中意曬錢買嘢拜年 但我覺得冇咩禮貌 所以一定買下
點知佢發我爛炸話唔嚟 唔中意對住一班人
我真係呆撚左 覺得佢完全唔夠大方
我仲同埋屋企人講帶男朋友嚟 佢地仲有啲開心

嬲嬲地鬧左佢一句過唔到世 以後搵第二個帶
都唔知點收科了

過幾日屌返佢屎眼罰下佢囉你

冇另一半

同性香港結唔到婚住

藍絲 認真post

搵我

你男朋友龜嚟？

其實好多屋企人都會問下關心下 我唔覺有咩問題
但佢可能會覺得冇面 自卑感大

重點係我屋企又唔係有錢 讀書人 搞生意 唔睇重地位

咁咪搵另一個囉

帶我

試下調返轉你去男友屋企拜年 或者叫男友出黎同世伯伯母食餐飯 增進下感情睇下會唔會好難相處 慢慢改慢慢黎 話晒都叫交咗個女/仔 畀你男朋友 真係一生一世 日後大把機會拜年